民陣又搞大台，大家小心騎劫

夏愨道唔撚係民陣霸番黎，但佢地霸左主導權
係個到嘅巴打
大家一齊屌走佢地

拒絕大台，拒絕唱歌，拒絕叫落台

推

廣傳

push

Push

孔令瑜有冇嚟？

各有各做

注意民陣副召集人Figo Chan呢隻散水狗 次次揸大聲公叫人和平散去

推，有咩tg group/WhatsApp group嘅
幫手傳出去

由此至終都係關鍵一刻出賣港人，要立即屌走民陣

推 收皮喇民陣 尋晚人影都無 依家又衝出嚟

Shit

香港人仲要和平非暴力幾耐?!
無吸取過5年前既教訓?
明知呢個政府係唔怕你和理非
再落去只會再一次失敗
想爭取就一定要犧牲
非常時候要用非常手段